貿易展開打後會唔會增加中國嘅內需

咁樣會唔會反而係件好事

唔會
有錢人係唔會用國貨
窮人就淨係買得起國貨